屌你老味個fd打機好撚認真

打機都係為開心 但係同你打機好撚辛苦呀!!!!!!

每次特登雷尻佢 見到佢打機打到發脾氣屌曬鬼咁 真心好撚好笑

太著緊個rank

ching 識玩